達蛇係咪癲咗........操控護級形勢

送分比atv護級
下場親手送屈仔落英冠
痴左線..........................................